如果將Deadpool個名寫落死亡筆記會點?

啱啱睇條笑片見到呢個情節:

落名>Deadpool心臟麻痺>翻生 (無限Loop)
而以我所知，Deadpool除非冚球產，否則唔會死

咁以死亡筆記嘅操縱能力，有無可能響23日之內令Deadpool死亡?

利申:冇睇開美國漫畫

估計會不斷去死，又死唔去，再去死過

Deadpool會瘋狂見到死亡女神

死神會表示你係唔係想玩鳩我
然後打柒你

如果寫斯路或者魔人布歐會點

寫撒亞人
無限強化

想殺悟空應該寫格古洛定孫悟空

好似係身份證個名，咁應該係孫悟空

佢真名都唔係叫deadpool

係未來有條時間線悟空真係會心臟病死喎

仲有條線係夜神月中出左日本黑道大佬個養女

參考一下鹿丸打飛段應該可以收佢皮

都係去番界王神嗰邊既姐...

咁用死神之眼得知叫Wade Winston Wilson並寫落去，會點

Deadpool係不死 而死亡筆記係寫「被寫名既人一定會死」 所以deadpool係會死 因為佢能力令佢咩傷害都殺唔死佢 但死亡筆記係唔關形式事 而係對象必然會死

唔係不能殺死而係自癒+不死咒

死亡筆記殺唔殺到我唔知
不過直死魔眼一定殺到

專殺不死

但因為死亡筆記係「一定」會死，所以所有咩不死設定可以無視

但因為deadpool係「一定」唔會死，所以所有咩必死設定可以無視

根據Deadpool嘅自我復原，佢會生番啲body出嚟！

邊到講一定唔會死 source??? 斬頭唔撚死？

參考一下鋼煉新國皇子打gluttony

小學雞

唔洗再同你討論

我指話斬頭唔撚死果位

寫swap thing會點？

肯定淨係睇過電影就入嚟討論

我既諗法係Deadpool未必即刻死
但到死嗰時死法一定係咁

好奇一問 如果佢比衞星激光之類一野轟到變渣 變原子 咁會唔會死
一樣支持上面個講法 死亡筆記呢啲類似因果律嘅野 deadpool應該係會死
再加上deadpool嘅不死只不過係自癒
（好似係 正係有睇電影）

寫叮噹會點

死咗又翻生無限循環 要睇第23日最後個刻輪到生定死嚟決定

wiki左
好似係死神話唔比佢死 因為佢搞死神條女

唔係人work 唔work

寫ted 又會點

係，呢個先係佢不死既原因
唔係因為自癒，佢死左會自動復活

係thanos唔想比佢見到死神先落咒呀
你睇咩wiki

第一炸到得粒肉deadpool都可以返生
第二中死神咒永生不死

死神會比deadpool煩到去殺左寫佢名個個人

Death 本來就係女人，邊度黎死神條女

logan 都死左啦

deadpool個healing factor勁過狼人
雖然個咒先係不死嘅原因

但deadpool已經唔再係自癒而唔死

我覺得係deadpool 死左一次就完左

Deadpool有次比綠巨人轟到變屎渣 灰飛煙滅果隻都冇事

唔會loop落去

Deadpool不死唔單只係因為佢有超強嘅再生能力，仲因為佢同Thanos愛上同一個女人--死亡女神，然後Thanos為咗唔想Deadpool見到女神而詛咒佢不死。

Deadpool個再生能力喺漫畫入面係數一數二，唔同版本有唔同強度，但至少都同狼人同級。斬頭對佢嚟講好少事啫，佢有試過俾雷神劈成灰都可以再生。

死亡筆記冇提過復活之後會點

唔好話
好多背景野都係略略帶過就算
所以死亡筆記其實好難攞設定講
都係靠FF

死左咪叫作者畫過 呢個都係deadpool能力
反正設定都係漫畫
之後deadpool跳入死亡筆記漫畫應該可以輕鬆殺夜神月

如果係路克寫呢？

佢寫咪變灰

就算變到一粒灰
你會見到粒灰有個對話泡泡:stan lee，幫我畫返個身

死亡筆記唔係如果唔寫死亡方式就心臟麻痺死咩？
麻痺左deadpool 個心算得係咩

利伸冇睇死筆漫畫

deadpool知道自己既不死係真正意義上既不死
因為佢知道自己係漫畫人物黎
除非有一日marvel要畫死佢

咁如果係死亡筆記寫deadpool嘅死因係因為冇咗不死咒同自癒能力 然後因為病死又好 意外死又好 咁得唔得

叫齊木改設定算啦

斯路有機會死 只要可以整爆佢體內個舊野(唔記得左叫咩)就搞掂 但係布歐就無可能 除非死亡筆記可以整舊元氣彈出黎

打和啦

呀sor
我指路克寫

死亡筆記係要記得對方個真樣先可以殺
咁deadpool唔除面罩咪殺唔到佢

永動機

做咩潛左水呀小朋友

係美漫個世界deadpool受咒先死唔去姐
第二個世界死亡設定唔係咁咪殺到

如果死亡筆記 vs 亞人呢

如果係筆記到寫DP因某種原因失去不死能力 再心臟病導致死亡會點?

會死 我諗係死之前會令deadpool嘅不死設定冇左

死左再復活都叫fulfill 左死亡既設定呀

寫Deadpool 個名落去

如果佢設定真係不死 首先你會因為種種原因寫唔到佢個名落去先

笑死我

Deadpool個隻不死設定係
就算淨番一粒細胞
佢都可以重生
好似係

為左唔見Deadpool,死亡女神會搞掂流克同其他死神,死亡筆記無效

筆記上面寫畫dp 果個人名，寫佢死前畫埋dp 失去能力死埋，得唔得？

乜鳩

自膠
心諗斬頭咪唔撚死

矛盾大對決

應該唔得啦 如果要做到嘅話 首先你要知有咩方法令佢失去能力 而且係物理上可行 因為dn有講過要寫現實中可行嘅野先有效 eg明明個人喺日本 你唔可以講佢一秒鐘之後喺巴黎死

死亡筆記用黎殺人
而係某程度上，Deadpool已經唔再算係人類，所以死亡筆記對佢無效

damn

詳情

你係唔係搞錯咗

係deathnote個世界deathnote先殺到人姐，係第二個世界個設唔係咁咪殺唔到人囉

dealpool由weaponX得到的係超強愈合
真正不死的原因係thanos的詛咒

一拳超人 殺唔殺得死 deadpool?

寫果個死神 無限壽命

屌你老母 google都唔撚用要人比source 仲咁撚惡
乜都唔識到底你入呢個post做乜尻

其實有時好多野無詳細講清楚就會比人FF到好撚屈
你睇下多啦A夢呢啲
如果真係有咁勁會無人規制無人阻止咩

打碎咗都可以翻生，埼玉應該打到無癮都殺唔到

可能係
佢都冇設定講佢本筆記殺人點運作
但睇樓上講marvel個死亡機制同其他既好唔同
根據樓上就deadpool黎講係佢個詛咒唔比佢見到個女人,咁第二個世界設定死亡唔會見到個女人(例如龍珠死左見界王)咁樣點計先

淨係搵到呢次

屠殺marvel

屠殺編輯部

兩個世界好明顯有唔同嘅死亡系統
Deathnote無左背後堆系統back up可能同普通筆記簿無分別

死亡筆記設定係寫名既時候要記得被殺人既真樣

1. 搞清楚，Deadpool係受不死咒影響而唔死，因為佢死左就會見到Death, 某位紫色手套撚會唔鍾意

2. 就算你搵埼玉打佢，核彈，死亡筆記，StanLee用擦膠擦佢都會死，但「死」完就會重生自癒，即係你誇張到拎天元突破啲銀河系掟佢都係死完再生

3. 如果StanLee搞佢都冇用，因為佢已經係出現左嘅漫畫人物，而佢亦知道自己係漫畫人物（突破4次元）
除非停刊令到呢個人物消失，否則佢一生不死都係正常

算唔算係根本冇得比